\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\large
Universitatea „Politehnica” București \\
Facultatea de Automatică și Calculatoare, \\
Catedra de Calculatoare

\vspace{\stretch{2}}

{\LARGE
	\textbf{Google Ngrams. Analiză de sentimente}
}

\vspace{3cm}
\textbf{Autor:}\\
Raluca Constanda

\bigskip
\bigskip

\textbf{Coordonator științific:}\\
Șl.dr.ing. Costin Chiru\\

\vspace{\stretch{2}}
București\\
Iulie 2015 \\
\vspace*{1cm}
\end{center}
